今日真係見到落場手足有好大進化

真心相信落場手足可以自行判斷情況，謝謝各位手足